【周庭的獄中聖誕及近況】｜ 【周庭アグネスの刑務所でのクリスマスと近況】 （中日字幕）

【周庭的獄中聖誕及近況】｜
【周庭アグネスの刑務所でのクリスマスと近況】
（中日字幕）
20201229

周庭チャンネル
332K subscribers

支持周庭的patreon：

自從周庭判刑之後，有唔少支持者及觀眾希望了解更多她在獄中的近況。定罪後，周庭被押送到「羅湖懲教所」服刑。

正逢12月25日聖誕節，南區區議員袁嘉蔚陪伴友人到羅湖探訪周庭。希望大家除了了解周庭更多近況之外，都可以透過書信繼續支持周庭。

收信地址：香港九龍中央郵政局郵政信箱73962號(信封毋須註明姓名)

周庭に判決が下された後、多くの支持者や視聴者の皆様から刑務所での近況が知りたいとリクエストがありました。実刑判決の後、周庭は「羅湖刑務所」で服役中です。
クリスマスの12月25日に、ティファニー・ユエン南区区議員と仲間達は、周庭に会いに羅湖へ行きました。
皆様に周庭の近況が伝われば幸いです。また、彼女に手紙を送っていただければと思います。

送り先:香港九龍中央郵政局郵政信箱73962號
(封筒には上記住所だけでOKです。差出人及び受取人の名前記入は不要です)
------

記得要訂閲喔～
チャンネル登録してね～

社交平台 Social Media →

FACEBOOK /

INSTAGRAM /

TWITTER /

PATREON /

業務聯絡/お問い合わせ → chowting19961203@gmail.com